水炮車

傳聞政府想示威降溫，「水炮車」出動